警對餐廳聲稱: 搵人搞事掃場 警斥暴徒: 黑社會慣常手段

推！

自己人

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

真係好想打爆條仆街

我懷疑可能係對面舖做添
被人裝修到要交CCTV 邊有咁順攤

推

你咪黑社會

警甴

所以味話你哋做乜抄佢

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

全港最大黑社會平台已上線

有人擺咗上去，retweet啦

警即是暴徒

721 全香港人睇到哂喇 咁撚fd

黑社會: 反對一切黑社會行為

嗰頭話帶人掃場 呢頭就有人擅闖私人地方
有冇咁啱

原來又係佢地搞事

呢條仆街有人起咗底未？
佢仲賤乞人憎過謝振美

做乜自己話自己

郭蛇又篤灰

Push

up

古惑仔黑警一家

好似我老竇細個嗰陣嘅香港咁

大家都知全港最大黑社會=hkpopo

証明所有嘢都係黑警所為

黑警=黑社會

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

on9

休息狗做

盲嘅都知係邊個做
人唔笑狗都吠

當黑社會係condom啦，推爆佢等內哄啦

黑警無改錯名

睇黎好大機會係班黑警搞事

自己未黑社會囉
唔好再扮無辜
禽獸都不如

佢認左？

下個到#1隻狗